點解做人咁麻煩

如果自己一個冇情感又唔錯